全城投考警犬

警察部門年年都咁落力宣傳招募，我地要為呢個社會盡一分力，投考實踐抱負

On9咪填哂資料俾距

咁既話我寧願你報考然後唔去好過

Blocked

如果你意志好堅定，唔俾學堂洗到腦，我支持

都要多人做先得㗎

有心有力嘅人係好多，但唔多肯考入去

入去做無間道？

我就係想咁！ 如果得閒又想撚下狗既巴打先去interview 同型阿sir玩下

我諗發過夢都唔處理

大家係咪誤解左我個夢？ 我唔係叫大家真係入埋學堂，做埋無間道，而係純粹填張form增加下請犬部班人既workload